{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 그랜드(GRAND) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合には別途人数の確認が必要となる場合があり、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否になる場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 物の破損や盗難をした場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には別途人数の確認が必要となり、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否になる場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生する場合、退室措置は可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難をした場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "物の破損や盗難をした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 456
    }
}